勇武第一步，踢鳩你裝修過鄰居對門

我隔離住左對廢老，就黎死都仲要裝修，所以e家我都會大力踢鳩佢對門，盡量加速佢地既死亡
btw,有冇人好憎人地裝修，要日日搞鳩佢地，好似小弟咁？

on9

道德撚死開啦，有冇試過樓上裝修啊？

有幾勇武呀 又唔係打鳩佢

咪咁黑心啦 希望你講笑

樓主係就當面屌麻
踢人度門有乜用

有冇聽過冇成本又可以玩嘢

仲話我道德撚
做埋啲小家嘢當自己勇武

樓主滿左18歲未？思想咁幼稚既

你訓街？
你間房起好即入住從來無裝修？
唔好講上手裝修呀，咁你只係坐享其成既撚頭仔咋

就係因為你唔可以唔比人裝修ar嘛!憑咩屌ar

未就係囉

正義撚死撚開

佢裝修都係裝修佬開工時間姐 咪9點至6點左右
正常人都唔會喺屋企啦

但係我又想搞鳩佢

你唔會放假嘅

樓主開po想博人認同 現實係咪一個毒撚？

ok 呢句駁唔到

大力踢人對門會加快死亡？

毒撚得黎仲有些少勇氣，仆你個街有仇報仇

廢老心臟脆弱好難講

你地其實有冇試過人地裝修開電鑽個陣比雷劈既感覺？

玩埋啲濕9野

上得維基

即係踢門踢得應屋裏面既人可以嚇到個心都離一離，廢老嚇一嚇可以好大傷害